大連排道咩事？

好似好多消防車入去。